臭雞資源群 r 生意

155 57kg
仲要简体字
鍾意油膩野嘅巴打可以幫襯下

依家好多都係大陸雞假扮

見面唔啱$100，死肥豬邊個想屌你呀想壓死人呀？

約佢星期日金鐘站